殺拉登捉單立文就做得咁爽手，宜家就剩係識打嘴炮

成班好似造戲咁

快d拉啦又